倚天屠龍記大結局定係出灣仔衝??

邊個睇強国洗腦劇就係鬼

梗係大結局啦

唔好衝呀

睇完獨孤天下就出門了

出灣仔還出灣仔

衝還衝

衝出灣仔

冇G若睇黎做咩

警犬都睇緊